突然唔想繼續同呢班fd做朋友

小弟今年DSE，因為留班所以識到呢班fd，之前返學都成日一齊挽同係學校搞事，成日都係學校做啲出位嘢，咁原來我自己都係無咩心機讀書嗰啲，直到我有啲fd (未留班前識) 入到大學，我見佢哋係大學挽得好開心，搞到我都想發憤圖強，然後我係中六開始努力讀書。
咁係我影響下，我身邊啲朋友即使唔打算讀書嘅，都有開始讀書，我自己成績由全級一百七十幾升到五十幾，而佢哋都由唔合格到合格，原本以為會有人陪我一齊沖dse，搏一搏，結果最後都係無，成個dse靠自己毅力堅持，自己温書，温書嗰段時間真係好辛苦，每當我心態爆炸嗰陣，呢班fd都會叫我放棄，叫我唔好温，前排考完core，佢哋有啲人已經考完開始挽，係啲group度約人，每次叫我出去，我講話考埋elective 先，其實我對佢哋呢啲行為都覺得無咩所謂，未至於反感。
直到啱先，我問一個同我讀同科elective嘅fd，問佢温成點，佢叫我唔好温，温唔温都係asso，我聽完真係好撚嬲，條友平時寸柒柒，成日話自己無温書都合格，笑鳩啲人温書，真係on9，成撚日用自己無温書做藉口，以為自己天資聰穎，小學雞咩，係勁嘅就温完拎滿分啦，嬲到我依家都瞓唔著，諗返起呢班fd，識咗至少兩年，每次叫親我都係要我做麻煩嘢，一係就叫我做搞手，我已經開始覺得自己同佢哋相處好唔自在，成日要陪笑。
記得嗰陣就last day，我哋成班傾話會唔會keep住呢段友誼，其實嗰陣我已經想講好難
過多幾日我就考完elective ，到時又要搞grad din 又要搞grad trip ，真係好想摺埋自己

純粹瞓唔着，喺度鳩up

挽你老母
祝你炒dse，下年努力

挽你老母 字都唔識寫學人去考dse

唔好以為肥絲比人ban咗就冇事

挽你老母

咁其實你唔去有咩問題

你都幾好嘢 啲嘅你又識打 偏偏就要打個挽字
想點

假膠？

你fb呀屌你老味

中學然咪撚上連登啦
下年dse再加過油

一粒老鼠屎搞鍋成篇野